丁屋門口起個兩層樓高既天花板

咁呢個空間計唔計入2100呎既室內面積？

好舒服
但點抹麈？

用水壓槍射上去

要用戶外牆油

1)NOT more than 3 storeys
2)Height of NOT more than 8.23 m (about 27 feet)
3)Roofed-over area NOT exceeding 65.03 m2 (about 700 square feet)

你鐘意既可以一層過8M, 700sf

咁唯有係天台起個伸縮詹蓬伸出去

都係僭建
不用分得那麼細

呢類大宅先正，樓底高通風好，牆身雙層磚隔熱，冬暖夏涼，唔使開冷氣